搬屋用gogovan定lalamove好?

大約十袋紅白藍紙同一個五層膠櫃,用邊個apps好?

Call4van la diu

gogovan

lalamove 暫時未收司機佣，態度都好d
lala仲有好多promo code可以平d

之前用開gogo依家轉左lala

gogovan 係大陸公司
其他唔係
自己諗

仲洗諗咩，lalamove 抽少D 佣，司機心情都好D

人人搬屋

CALL4VAN la diu

Call4Van

lalamove

Lalamove

lalamove 邊間平多優惠用邊間
hktvmall有賣 $120 換$300優惠卷

Gogovan D 司機西D

Lalamove 唔係都係有中資咩
得call4van係全港資
不過唔call得app(個app好廢，要打去call)
同埋成日冇車

A one mover
本地小公司

用lalamove啦有得平

新用戶call lalamove
打呢個code: DRUB75

首程即減$30元+$20回贈
之後5次 每次照減$20元

六次累積減咗$150
係咪好抵先 快啲Download啦

Promotion code: DRUB75